忘不了希哥的棒！阿嬌曝「最愛陳冠希」 傷透麥浚龍致情斷

香港女星阿嬌和賴弘國短命婚姻告終，對於感情較任性的阿嬌，曾曝光自己向賴弘國求婚，而她也曾和港星麥浚龍有過一段情，沒想到卻在豔照門事件後，上節目說最愛的還是陳冠希，讓麥浚龍傷透了心，戀情也無疾而終。

節目片段：「其實戒指是我們一起去買的，在美國我突然跟他說『不如我們結婚吧』，那就去一起去挑，那個是真的很突然。」 阿嬌曾在大陸綜藝節目上自爆，當初和賴弘國只是一起到美國夏威夷玩，逛街到一半就自己向賴弘國求婚，阿嬌對感情觀向來很直接，多年前她曾和香港才子麥浚龍有過一段情，卻因為這句話無疾而終。

節目片段：「陳冠希是不是在你認識的男朋友中關係維持最久的一位，是我最愛的一位。」 上節目坦言自己最愛的還是陳冠希，令麥浚龍傷透了心，阿嬌因為和麥浚龍合作電影《破事兒》因而發展戀情，後來發生豔照門事件，麥浚龍依舊不離不棄的陪伴，還安排阿嬌住進自己的豪宅避風頭，甚至有意以1億港元贖回阿嬌的合約，沒想到女方最愛的不是自己，成為兩人分手導火線，這回因為阿嬌離婚，讓這段舊情再度浮上檯面。 香港媒體：「事隔11年對於阿嬌離婚一事，麥浚龍透過經紀公司回應，『其他人的事不回應』。」

對於感情總是敢愛敢恨的阿嬌，前年結婚時，甚至發表一首歌送給賴弘國，歌詞相當真摯。 歌曲《聽說的幸福》：「只要你很愛我我很愛你就已經足夠，聽說的幸福現在我終於感受。」 《聽說的幸福》由汪蘇瀧作詞作曲，傳出當時是想著阿嬌和還是未婚夫的賴弘國的故事所寫成，而阿嬌更被歌詞所感動，但如今兩人的婚姻就如同歌名一樣，幸福只剩下「聽說的」，令人不勝唏噓。

Juno

而家撈緊咩？

性技巧係幾咁重要

The album

頂
成個天與地咁
阿yen =天真嬌
黑仔=juno
家明=冠希
賴弘國=阿yen老公黃智賢
幾時出埋ronnie 同鼓佬

兒子